收到風井狗帶頭衝左條行車線出黎

唔反井狗了

唔好屈佢ok?

希望井狗唔好比人拉

井狗癲d定港共癲d ??

井狗搶人，你話呢

讚美香港警察

叫佢放心去
One piece post交比我地

我第一個舉報佢
不用謝

收撚皮啦你

收到風

台主12號罷開post

要開post 不了

比你開中了‼️